想巴打既女瘦你唔儲錢 得自己一個儲哂

女友個個月都洗哂自己d人工 得我一個人儲 幾時先結到婚 買到樓

1999

出左post 先發覺打錯好多字